西班牙會唔會出唔到線?

舊年都出唔到

前年又出唔到

再前年都出唔到

奪冠